searching-dom-tasks

Завдання

Код для завдань лежить в папці project.

Знайти всі параграфи на сторінці та встановити колір фону #ff0000

Знайти елемент із id="optionsList". Вивести у консоль. Знайти батьківський елемент та вивести в консоль. Знайти дочірні ноди, якщо вони є, і вивести в консоль назви та тип нод.

Встановіть в якості контента елемента з класом testParagraph наступний параграф - This is a paragraph

Отримати елементи, вкладені в елемент із класом main-header і вивести їх у консоль. Кожному з елементів присвоїти новий клас nav-item.
Знайти всі елементи із класом section-title. Видалити цей клас у цих елементів.
